AMC升到咁冇人講？

如題

今晚7.16買入
好後悔冇大手入貨

有冇同路人

一齊推上去 難得有大利好

同埋可以救之前的兄弟倉

一齊推推推

今次本質唔同

Strong hold Diamond hand 32857 we love this stock yolo

跟Netflix

仲有Twitter MU JD

GME呢

3000@ 6.5 SH to the moon
Let’s go

2000@$4.4 上呀